覺唔覺打羽毛球炒左之後仲重覆個動作好on9

柒左仲要做多次
仲要再柒多次

同玩具撚一樣

駁唔到

做咩運動都有可能炒
樓主咁講 係指任何運動哀咗一次就唔好再做？

知唔知自己講咩

做乜鳩

唔覺

初頭都唔覺
越睇越柒